是日下午茶 20170531 306pm.........

辣

殺

你？

你呀

屌。

我今日都食咗米粉

健康呀～

吸手ball

誰的波波

我老母

你個名

老母都啱

連登仔

唔講唔覺